點睇 Facebook 裝修佬 ， 有冇師兄試過

類似agent 咁
收公司錢 度尺果下會同你跟
感覺都可靠 係貴左d

大家點睇？

留名

無,

都係睇合約做人

爛尾走佬都告唔入 份約冇撚用

如果你份約寫明要咩材料, 期限, 費用

點會輸?

佢收手續費，同產品公司收，其實好多佢地乜7都唔識，帶你落鋪/叫你去睇

走佬吹佢唔賑

裝修佬講到佢地無敵喎

啱啱上年用過，有俾extra 錢買佢地個顧問服務

好處：
- 有人跟，service 幾好
- 有張詳細既合約，total 3 個party 一齊簽，理論上有法律效用
- 佢地幫你搵師父，如果冇相熟師父幾有用

壞處：
- 跟我個agent 唔太熟書，好多野都係靠師父
- 佢地話分階段驗收，係有做既，但個agent 係驗收冇咩貢獻，好少指出有咩問題
- 工程費用係簽完約就入落佢地account,lock 住左舊錢

total 咁講， 我當初買service 係因為冇相熟師父
當買個保障
不過係工程其間個師父提點左唔少野，反而個agent 就好似冇咩用

如果見完師父，覺得信得過
可以賣甩佢地直接搵師父

計過都要幾千 比佢地 貴左d
見個師父同個老細andy 都熟 唔似岩岩接野做 同埋又搞講座 本身又有鋪咁
唔講手工 至少唔會拎錢就走掛

合約寫得好, 最多咪用多d時間追

無用既
差佬最叻一樣野
上到黎, 話D工具重係到, 無証據佢地唔會番黎再開工
D工具又係佢地既, 你唔可以掉走,
除非對家某一個時間內完全唔理你, 你先入到佢, 如果佢有覆(EVEN係垃圾回覆) 都入佢唔到

合約有寫期限都無得告?

有用就唔會咁多爛尾啦

你好明顯係打手

爛尾係佢地唔跟合約姐

你唔找尾數, 佢地又過左合約寫既施工期都無得追討?

爸打未見過世間險惡定係太天真?
大把CASE係, 分3期比錢
收左一期就做少少野, 之後借D2就問你囉中期, 你比左既話
2期錢已經COVER曬佢做緊既野, 佢轉身就走人啦
尾期錢多數係2成, 根本唔多, 佢都唔CARE

到時你唔可以掉走工具, 間屋又住唔到人
time cost不停輸, 你咪去追佢過期唔完工囉
追到咁上下 佢執左間野轉名再開
你估你重追唔追到?

其實咨詢服務係免運
你自己拎左報價單先

咁黑暗

每次裝潢都係搵親戚做, 無事

係。。搞裝修真係好麻煩

就算唔爛尾，師傅通常都拖。。

利申： 啱啱裝修完

好撚煩真係 出面好多都唔包料 全部要自己落手買

兩睇啦，師傅包埋變相唔知啱唔啱自己心水，同埋俾佢賺多浸。。

我個區都多裝修野 水電冷氣都有 係磚煩d 要出旺角買又要運